寧願返去70-80年代iPhone 用但多機會發達，定生活00年代後做日日返工做社蓄？

70年代做小販都買到幾層樓，肯做一定發達，但就無咩娛樂。
00後做成世都買唔起樓，但一部電話已經解悶。

邊個年代易啲屌閪我就去邊個

樓主你返到70年代唔肯努力都係一樣買唔到樓

原始人掛

生活10年代
中度智障
拎綜援
住籠屋

將iphone 帶翻去俾年輕嘅steve jobs😏

10後根本無機會窮人上位

你估70年代做小販就易買樓咩？

嗰個年代你擺檔雖然唔洗交稅俾租，但係要俾狗收片俾陀地收保護費，間唔中又要走鬼營業時間唔定，條數喺返度。

最緊要係冇收入證明借唔到錢買樓要full paid,當年利息十幾%但係你賺既錢未必敢擺銀行，因為稅局隨時周你，變相食唔到存款利息。

係咁易發達就好喇。

其實8 90年代真係你求9其打份工都買到樓，當你自住到宜家 退休套現出黎 ，你環遊世界幾多次都得。 果陣做餐廳都搵一萬 ，宜家啲野咁貴 ，其實都係全世界印錢剝削你未來 ，你屋企人冇資產基本上輸左起跑線，一個住公屋的 除非你努力讀書做到醫生 律師，如果唔係都冇用，當然你可以話啲人唔努力姐，但你睇番大學生啲比例都係中產居多，所以樓主講的野不無道理，宜家利息咁低就係逼你地將啲錢用黎做高風險投資，個世界夾埋用後生仔未來黎還債，講緊08 金融危機果班，未計今年疫情新增的債

70年代其實都好多娛樂，港產電影、粵語歌開始起飛，桌球、保齡、roller 場又多⋯⋯鐘意游水、行山又多選擇！夜市酒廊多過乜！

呢啲論點都係廢嘅，最重要係樓價同人工比例細

70年代膽大嘅話，開間廠都贏咗

唔係叫大家唔努力，不過以下都係事實

20至30年前: 一分耕耘，一分收穫
宜家: 一分耕耘，0.7分收穫 (or less)

比你返去70-80年代，你會唔會發展出依架有既眼光同思考方式先?

當你係個個年代就唔會無娛樂，只係娛樂唔同咗，可能去咗踢波打藍球

邊個年代可以俾我長時間返工我就去邊個

成日講以前 你身處70年代鬼知2020係咁咩

你係因為而家身處2020, 走去諗如果70年果陣買樓就發達

你知唔知2070果陣係點呀？咁你而家又唔買樓？果陣普通樓$100,000一呎

成日講返以前點真係好無謂 坐這山 望那山呀

而家先易發達
上網咁易撚毒撚扮PTGF賺雞蟲錢
影下淫相去賣錢
比著以前比人抽水抽得好緊要

同意

講到ptgf無努力咁 人哋都係厭惡性行業嚟

90年代番大陸做

屌到你腳軟唔恨屌

多撚餘, 用2020年既經驗 眼光 返去70年代 ,咁都唔發達就跳樓死啦
點解你又唔問下你老豆老母 當年係咩心態 點解而家會咁撚窮
咪睇下佢地點答你囉
每個年代 都有唔同既機會 唔同既方法 係睇你發唔發掘到

正解
嗰時啲人一日打兩三份工隨時
所以先㒐下階層買到樓
識得有人係咁
同埋都要投資

同意 聽老豆講以前通宵洗巴士佢真係好勁，
先捱到今時今日咁

同意你個同意

你依家夠膽大買隻細價股都夠贏架 機會每日都有 何必怪東怪西?
今年出現歷史最大股災你又有冇把握到?